講真 大戶根本送錢比美股put軍

美國日日QE日推夜推個市 製造左好大個泡沫 見前排乜柒都升 連垃圾tsla都升 就知美國十年牛市已見頂
美國經濟根本無想像中咁好 再加上疫情全球擴散 美國都準備大爆發 全球工廠停工 令到供應鏈斷裂
武肺就係令全球經濟急速進入衰退既導火線

而家終於反映現實 2日就打穿250天線 大成交放量下跌 毫無支持位

準備破18年12月底 道指22000見
決定今晚開市追沽 仲有5000點食